有冇人感冒好耐先好？

次次感冒就算有睇醫生都要起碼半個月先會好
但身邊啲人食完藥第二日就冇事，耐啲既都係幾日
其實咩事

打少啲飛機

冇打j

絕症 冇得醫

係咪D藥唔夠勁